吃了屎不許說臭

吃了屎不許說臭 - 曾志豪

互聯網

吃屎慘，吃屎不許說臭更加慘。

成都七中實驗小學食堂爆出供應黑心食材給學生食用，即是餵屎俾自己細路食。

結果學生大便出血生病，家長起疑心，變身福爾摩師奶，圍堵學校，結果截住了一輛運送食材的貨車。人贓並獲，拍下了有毒食材相片。

憤怒的家長把照片發上網，要求學校和政府出面處理。

劇情到此，先留意兩個關鍵日子。一個是三月十五日，一個也是三月十五日；一個三月十五是消費者權益日，一個是兩會閉幕日。

前者是消費者替自己維權的日子，後者是官員權貴為自己維穩的大日子。孰輕孰重，中國人都知道。

家長在三月十五日前夕抗議，以為趕上了消費維權的日子，理直氣壯；但看在官員眼中，卻是你等劣民衝撞了兩會閉幕權貴維穩的大日子，「穩定壓倒一切」，於是軍警出動了辣椒水驅散家長。

他媽的，想不到供應孩子的食材是劣質，噴家長的辣椒水倒是新鮮正貨，嗆得家長淚流滿面。然後便是原告變被告，家長拍下的劣質食物照片變成是家長造假故意弄污食材再擺拍的照片……我都不好意思講下去了。甚麼狗屎劇情？

家長吃飽飯無事幹走去學校污衊你的食材幹甚麼？這家學校可是一年學費5萬元、一個月伙食費600元的中產名校，家長有錢不賺卻跑去學校無中生有呢？騙誰呢？

窮人孩子食地溝油，中產孩子也是吃黑心食物，真是一視同仁。因為活在那比黑心食物更惡臭的政權系統，無人倖免安全。

政權把不滿的聲音視作危害政權，等於說，你吃了屎不許說臭，誰說屎是臭的便是破壞社會安穩，下場比吃屎更難受。

這不是甚麼政治維權事件，只是普通不過的消費權益事件，想不到還是搞到一PAT屎。

各位愛國同仁，你還好意思勸台灣同胞熱切投向祖國母親懷抱嗎？就不怕吃屎不許說臭嗎？

曾志豪
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
薔薇處處開 (邁克)

下一則
下一則
地鐵史上最神秘的意外 (馮睎乾)

比600蚊一個月但要食垃圾
人肉垃圾食物回收中心

屌，好撚中

他媽的，想不到供應孩子的食材是劣質，噴家長的辣椒水倒是新鮮正貨，嗆得家長淚流滿面。